Year 2先黎讀大學，會唔會好怪？

Year 2先黎讀大學，會唔會好怪？

乜鳩呀,大學生講嘢199

咁你都仲有三年

兩歲先讀大學？
我兩個月就已經讀緊master

定係7歲呀

中二呀

邊個唔係2隻耳仔唔明有咩問題